**Решение:**

Для начала заметим, значение будет вычислятся только один раз,
что достигается за счёт *mutex*-a. Так же заметим, что в вызове непосредственно
`create()` мы можем выполнить какие-то вычисления, результат которых нам
в дальнеёшем может быть необходим. Это наталкивает на мысль, что мы бы хотели,
чтобы они выполнились раньше, чем будет присвоено значение указателя. Таким
образом мы пришли к осознанию необходимости использования **release**.

Теперь кажется логичным, что, когда мы получаем начение указателя в первый раз,
то мы хотим гарантии, что мы не попытаемся работать с данными, которые были
созданы в `create()` раньше, чем получим указатель, да и вообще... **ВО ИМЯ
СИНХРОНИЗАЦИИ!** Так что здесь необходимо использовать **acquire**.

Хорошо. Намосталось разобраться со вторым чтением. Оно происходит в критической
секции, в которую мы могли попасть, только предварительно прочитав **null_ptr**.
Значит, теперь мы надеемся на то, что кто-то успел всё поменять. Если это так,
то это было cделано в критической секции, и, когда тот поток вышел из неё, он
гарантированно закончил все необходимые нам вычисления. Ну а если ничего не изменилось,
то и ладно. Мы сами всё сделаем. Таким образом становится понятно, что в этом чтении
достаточно использовать **relaxed**.